[新紀錄]C朗仍未在西甲貢獻一次攔截!!!!!

Of all those to have played more than 100 minutes this term, there are only six players in the league to have not made one tackle or interception - four being goalkeepers and the other outfielder being a player yet to be given a start in the league.

仲比7.41 分佢

大球員加成
球會加成

offside 都無 點會咁 進攻防守都無 肯逼下對手都有interception 啦 防守數據等於人地龍門同無出場球員

55射1入球都7.41

Aspas 低過佢

Drb

作用王牙朗

牙朗再咁比大家燈法
歐聯又拎多個

無燈 我只講數據

入球轉化 1.82%
攔截 0%

集氣撐六冠+世界盃

世界盃？？？

宇宙外星盃

同小花傾掂數 今屆金球獎讓比佢

計好左季尾攔截一次
全季就100%

咁應該唔好再射門 季尾射球十二碼

爭勝心？

賣波衫

樓主比面honda 唔好再講了

你49000

佢259

佢都唔會協防啦...

攔截率 0/0 應該接近無限大

得龍門同佢一樣

1.82%球皇好勁